有冇人好撚後悔當日無跟本神買中車同楓葉？

中車：7.6 -> 8.18
楓葉： 8.4 -> 9.04

嗰日係咁屌鳩我推大家買靈車個班人去晒？

你不如list哂50隻成分股出嚟
咁你實中
你宜家十足某個數浪大屍咁
鳩叫「中啊 又中」

ching除咗淨係識得喺度撥冷水之外仲識啲咩
又唔見你介紹幾隻畀我買

樓主真係好撚勁啊

我list兩隻你同我講list50隻，建議ching去睇下醫生好

thanksss

樓主玩左股票幾耐？

粗略估計起碼仲有一個月升

你敢講你咁耐以嚟只係list過兩隻？
牛市扮股神
因住之後輸到你仆街冚家鏟呀

係咪得28000本嗰位

我total list過四隻，三隻都升超過7%，追post啦傻鳩

1538 9蚊 -> 22 蚊
2007 12.1 -> 14.3
939 6.6 -> 7.2

利申 持有 strong hold

幾個% 認屎認屁
倍升嗰啲未出聲
天氣凍呀 打飛機要做足保暖

傻鳩升幾毫 係度扮神 人唔笑狗都吠

2858 呢
7.幾叫人買6蚊叫人cut
又黎極限操作

柒左咁多隻終於都中返隻係要開心下嘅

數嚟數去咪得易鑫一隻，咩叫咁多隻

一時又話list得多一時又話升得少，一個星期升7%都叫少，搬撚完龍門未啊傻鳩

新手

渣架

繼續用你個早晨之星幫2858打飛機啦傻閪

你呢兩隻賺埋都未夠2858蝕
神
輸撚死你

老師又中

我淨係一隻1317都賺咗5000幾啦，點會唔夠蝕
仲要小弟呢兩日炒1548袋咗6000幾，fatfat

駁唔到就講番2858，選擇性失明，好撚柒啊屌

你都係拿拿林縮番去你老母個臭閪度啦

我1538 9蚊入左2手 宜家22蚊

股神喎 我挑

易陰股神 同 數浪大師
月尾齊齊發功搏攞每月之星？

繼續吹

btw 1317仲未平倉，平咗倉再post上嚟畀你過目下

7% 股神好撚勁呀
屌你老母爛臭閪
巴菲特退位讓賢畀你做啦
你炒股咁撚柒勁

大師list幾隻畀小弟炒未
定係你淨係識得係度吠啊

蟹就唔出聲

我係你就靜啲啦

19蚊買都可以咁串

宜家無揸住其他sor

無樓上有位巴打唔信我先貼姐，我都無話我低價買，有賺咪ok

明嘅

我冇自稱大師
買乜關你撚事？
更何況港股不嬲唔喺我研究範圍內
只係想睇你啲叫自己做神嘅幾時仆街死全家

我諗點都似係你個傻鳩死全家先

收手啦 賺得雞碎咁多 唔好獻世啦 股神

我死不如你死
屌你老母臭閪
祝你全家過唔到23:59:59 31/12/2017

估神幾撚時開班先

口水戰廢事打

大家快啲祝樓豬股神贏多啲
帶挈各位發達